條女高過我 追唔追好

條女成米6

我好難approach 點搞好

你米五？

追
你都係想我地咁講

笑咗

邊忽好笑？

pull

有咪米7絲打想識矮仔
利申得160